事到如今 我地嘅對手已經唔係香港警察咁簡單

大家都知武警混入左警隊
因爲中央谷住冇得出解放軍
就換個手段將呢批人滲入香港
要呢班人擺平呢件事
佢地比黑警更冇人性更輕視法治
呢幾日明顯見到對家暴力升級
騎女途人 射眼 扮示威者 射催淚彈入室內佢地係毫無顧忌 因為背後有中央撐腰
呢鋪大家如果縮
香港法治底線將會徹底沉淪
再冇一國兩際呢回事
正式成為中國香港 由公安統治
但如果大家齊上齊落 佢地點都擊退唔到我地 我地就有談判資格 有一絲曙光
手足我地真係冇得再退
光復香港 時代革命

必及家人

光復後要佢地一個都走唔甩

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

Push

有黑警 有黑社會 有解放軍
點玩？

咁到時救唔救啲狗好

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

希望大家唔好再潔癖 革命不是請客吃飯

敵人多代表我地勢力大

扮救

對比佢地咁有組織有資源有武力
情況好唔樂觀
係咁被人打再不斷被人捉

驚真係殺到會士氣大振

狗自己班同袍有槍有full gear都唔救
我地可以做到d咩

但記得影低

輕輕一推

推 黑警必須死全家